% Dio della mia lode
\beginsong{Invochiamo la tua presenza}[
by={TM: Antonio Napolitano, Daniele Bruno (RNS)},
]

\beginverse
\[D-] Invochiamo la \[B&]tua presenza, \[F]vieni Si\[C]gnor,
\[D-] invochiamo la \[B&]tua presenza, \[F]scendi su di \[C]noi.
\[G-] Vieni Consola\[D-]tore dona \[B&]pace ed umil\[C]tà,
\[G-] acqua viva d'a\[D-]more questo \[B&]cuore apriamo a \[A4 A]te.
\endverse

\beginchorus\memorize[rit]
\[D-]Vieni Spirito, \[B&]vieni Spirito, \[F]scendi su di \[C]noi.
\[D-]Vieni Spirito, \[B&]vieni Spirito, \[F]scendi su di \[C]noi.
\[B&]Vieni su \[C]noi, \[A]marana\[D-]thà, \[B&]vieni su \[C]noi Spiri\[D-]to.
\[D-]Vieni Spirito, \[B&]vieni Spirito, \[F]scendi su di \[C]noi.
\[D-]Vieni Spirito, \[B&]vieni Spirito, \[F]scendi su di \[C]noi,
scendi su di \[D-]noi.
\endchorus

\beginverse
^ Invochiamo la ^tua presenza ^vieni Si^gnor,
^ invochiamo la ^tua presenza ^scendi su di ^noi.
^ Vieni luce dei ^cuori, dona ^forza e fedel^tà,
^ fuoco eterno d'a^more, questa ^vita offriamo a ^te.
\endverse

\beginchorus\replay[rit]
^Vieni Spirito, ^vieni Spirito, ^scendi su di ^noi.
^Vieni Spirito, ^vieni Spirito, ^scendi su di ^noi. \[Gdim]
\endchorus
\transpose{3}\preferflats
\beginchorus\replay[rit]
^Vieni Spirito, ^vieni Spirito, ^scendi su di ^noi.
^Vieni Spirito, ^vieni Spirito, ^scendi su di ^noi.
^Vieni su ^noi, ^marana^thà, ^vieni su ^noi Spiri^to.
^Vieni Spirito, ^vieni Spirito, ^scendi su di ^noi.
^Vieni Spirito, ^vieni Spirito, ^scendi su di ^noi,
scendi su di ^noi.
\endchorus
\endsong
